［核彈整合］[推上熱門］10幾個核彈，唔用就笨柒

截至825
集思廣益
歡迎討論

放心，我會定期提醒你地

全力文宣 魔警開槍

TW FB IG

64 2.0 冷氣救勇武

核彈

大家一齊report 抹黑手足

反送中運動之後要點行之我見

香港人係要人定時提下

721

你叫得掂班設計大帝整返啲資訊圖先算啦
整極都係啲打飛機poster 講到口水乾

其實我都想整，但我真係冇技能

真係向記者開咗槍？

推

蘋果live
記者話有舉槍，見唔到開槍，但聽到槍聲

五大訴求 缺一不可

有冇得翻譯成英文 同國際宣傳？

我都save低先，多個人幫手提

要埋善忘既香港人
Keep住怒氣

提*

thnx

多謝手足

竟然冇燈柱資料上大陸？

Push

PUSH

其實核彈唔洗多
拎兩粒瘋狂放大就得

有呀，監控直達大陸

任君選擇

黑警死全家

Psuh

推！！！！

多謝巴打提醒

唔好講 文宣組做嘢/同我煲大佢
試着說 我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？

核彈整合

仲有黑警用普通話指揮
一開口就嗌同志們

見到reddit 好多人po 咗
Upvote 緊

多謝

Pish

文宣組
唔好放過佢地

支持

tg有好多架

英文文宣

走光？

去Twitter推
記得要串連關係

借位推，大家入黎討論下！！！

其實我地可唔可以自己開返個reddit咁既平台

push

Twitter

文宣

推推推

828 國泰城（826取消）
828 metoo
831 民陣
9月之後 場場機場
92 三罷

天水圍走光女義士

的士發現鐵通，個司機打人，狗來到送走佢就算數

有無人整合下核彈list，所有核彈都係用前線同和理非同香港市民換返黎但一個核彈都未解決！追究到底呀！唔好再金魚記憶

核彈、黑警仍然未回應
1. 7.21葉虎
2. 狗鐵CCTV直達警察總部、黑警響7月21號目睹元朗站內一切但唔即時處理
3. 7.21何妖搭白衫膊頭握手稱「今晚辛苦哂」
4. 8.24 黑警遺留「空尖彈」實彈彈匣，惟「空尖彈」因能對人體造成二次傷害，而被各國禁用
5. 8.24被示威者拆除的「智慧燈柱」有人臉識別系統，而且供應商為"ticktack technology limited"的上海公司

黑警濫暴＆警黑合作
7.21
西環亂射海綿彈
元朗數以百計白衫無差別襲擊、999接線生稱「驚就唔好出街」、39分鐘由元朗警署到元朗站、至今白衫被起訴人數僅為2人
8.5
黃大仙熄燈放TG
8.11
北角福建幫持棍非法集結拉0人
荃灣福建幫二坡坊斬人拉0人
葵芳站放TG
太古行刑式開槍
銅鑼灣射爆FA少女眼
銅鑼灣將示威者按地磨臉、打甩牙
帶示威者去新屋嶺集中營、其中一人腦出血仍然昏迷

旺角m記 係7月7日 旺角黑夜嗰晚

好

我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？

好多謝手足

dklm

Push this!!!!

pls add GovHK and PRC Gov allow hate speech

831 企出嚟

推
同我記L住自己點解要行出泥

push！

想補充少少
馬鞍山同旺角 都有向橋上路過鬧警市民開槍

好，多謝

可唔可以copy字貼出黎
我都想自己save低

推，香港人還拖

加左幾個

瞄頭基本
葉虎
閪court
私刑，尤其新屋嶺30個人骨折
醫院虐老
721
805
811
過期tg 山埃
監控直達大陸
人民日報 racist
清算（國泰、港龍、無綫、hsbc）
被捕女義士係狗屋既經歷
黨鐵cctv直達狗總
英國領事館職員
狗換黑3
鬼帶頭衝
824狗跌子彈 空尖彈
77，係旺角，狗入m記拉人，唔比記者入，事後m記唔肯公開cctv
譚家翔（算唔算？）
室內、高處tg
斬人冇拉人
打記者
央視支持斬人
向記者開真槍
天水圍女義士走光
的士發現鐵通，個司機打人，狗來到送走佢就算數
何君堯白衫搭膊頭
太古開槍
馬鞍山同旺角 都有向橋上路過鬧警市民開槍

仲有水炮車呀

日日新鮮

你整理好少少先出啦屌

多謝絲打KEEP住提

簡略到咁，咁叫整合？

不要說推，試說
我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？
我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？
我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？

828 國泰城（826取消）
828 metoo
831 民陣
9月之後 場場機場
92 三罷

我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？
我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？
我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？

仲有12歲被捕

推 不能忘記

pish

多謝巴打

請煲大佢，FB / Twitter / Youtube !

retweet爆佢

快!

做得好
太多野發生 要記底

旺角m記係77

仲要對記者用胡椒噴霧
講記你老母

9月1入機場

好似係612

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋
揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋

我地要有齊圖有齊證據

大核彈

去機場

612仲有男老師眼部中彈

真係要定期提下

有多啲gif同片就好

想整咩？
Pm我

Thanks Ching

瞄頭基本
葉虎
閪court
私刑，尤其新屋嶺30個人骨折
醫院虐老
721
805
811
過期tg 山埃
監控直達大陸
人民日報 racist
清算（國泰、港龍、無綫、hsbc）
被捕女義士係狗屋既經歷
黨鐵cctv直達狗總
英國領事館職員
狗換黑3
鬼帶頭衝
824狗跌子彈 空尖彈
77，係旺角，狗入m記拉人，唔比記者入，事後m記唔肯公開cctv
譚家翔（算唔算？）
室內、高處tg
斬人冇拉人
打記者
央視支持斬人
向記者開真槍
天水圍女義士走光
的士發現鐵通，個司機打人，狗來到送走佢就算數
何君堯白衫搭膊頭
太古開槍
馬鞍山同旺角 都有向橋上路過鬧警市民開槍

推呀

有咩提議？

對唔住，我意思係提下你地有咩事
表達唔清楚唔好意思

仲有
委任證
中國武警混入

記住keep 住提

好，我會盡量再整合再詳細d

等睇印出黎既指證單水蛇春咁長

香港人唔好忘記呀！

多謝，香港係善忘

人民日報果個真心好柒

推，唔好成日浪費啲料